[公投] 魔戒定哈利波特

魔戒
哈利波特

魔戒

魔戒係真男人睇

魔戒金道夫唔係配錯點嘅話會更好睇

兩套都睇

一定係魔戒

00後？

係中土世界巫師係體力同智慧都極高既半神，
唔同其他放下火球個d 巫師（好似係）

哈利波特比細路睇